聽日雖然三點先開始有下午茶，但你地會大約幾點去排隊等位

希望每時段都唔好落單，未入大隊唔使咁快穿黑衫？

緊係中午係元朗食下飯先啦
元朗咁多飯食,再行下千色YOHO,行行下多汗咪換衫親親大自然,
行完咪返屋企LO

準備去掃街食好西

有好幾間餐廳早幾日都話左聽日唔開
唔知係咪好多都會係咁

食大快活都好，你地報一報大約到達時間，費事時間太分散